喂 入黎餵爆你 :p

肚餓自己去攞嘢食

飽
要瞓
早抖

B

叫得咁親暱做乜